[反思/集思廣益］其實你地想外國人點幫香港人？

口號叫人Stand with Hong Kong

但除左叫美國通過人權民主法案外

實際普通外國人可以做d咩野去幫香港人?

retweet twitter?

求大家諗下

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

買槍畀我哋